[世界大事] 韓國第一女團少女時代出左新歌!!!

第一(過去式

冇徐賢jessica, 不了

Bp第一都未到佢la

還我淫tiff

我屌你老母呀

佢冇講錯

姣婆

我入黎睇yuri嫁炸

係都twice啦on9仔

得返成堆唔紅既托

bp造假第一呀？

冇徐賢不了

金泰妍世界第一

HANN(Alone)?

rv啲歌仲好聽
覺得曲風似mamamoo egotistic
但呢首最好聽就係teaser 個句

好上腦

我00後,唔識咩叫少女時代

好聽過10週年

少女時代小分隊？

首歌擺明係fx d倉底貨...
唔知小尻頭聽到d kpop英文會唔會又嫌棄

麻麻地

泰研個樣唔同晒

唔好再整啦好嗎
個鼻又歪多咗 好難唔留意到...

N年前直到前年都叫幾鍾意佢
而家真心怪

Solo開始整到個鼻好怪🙈

曾經好正...依加好L瘦...

以前米又係紙板人🙈

一直覺得佢好似

好心啦，成班中女仲少女時代
仲要唔齊人，梗係要丟下自己架

依家solo泰妍定iu紅d

Sm都唔照佢地啦 全力去捧Rv
Irene又做埋sm第一美人 yoona無人理
Rv成績都贏曬少時

韓中港iu
鬼佬日本泰妍
好似係

仲要面冇晒肉 好似好刻薄咁 以前有啲baby fat先好

明明以前個鼻啱啱好 冇咩地方需要整 對眼係整靚左既

首歌真係唔好聽

講事完 Apink新歌都夠屌打

佢個樣已經崩壞左，只會越嚟越差

唔好聽

係難聽 抄埋一碟

可能太妍唱晒 其他做dancer仲好

歌詞雖然唔明 但歌詞啲音好難聽 中間rap最好聽 副歌柒到

成首歌短到喊

0:15先開始音樂
3:05就一直un, un到完

叫得做歌既得2分50秒

同SJ一樣鳩做就算

點解得番5個人

個MV背景同有一 part舞都好似

聽個前奏以為睇梗印度片

其實幾正呀
最開心都係見到佢地回歸
有出現就已經好滿足

你當wonder girl死架

有幾多女團玩到第十一年仲可以出歌?

好撚好聽喎

SJ都叫鳩做 成員自己開左個studio自己一手一腳搞CB喎

shit

Despacito + FRIENDS

SJ 開左SJ Label後既歌高汁好多喎，就算未開之前都高汁

Agree 你個名

除咗Jessica 後來有三個唔再同SM續約但冇離隊 但你估SM會唔會比冇續約嘅拍新MV？

咩料 邊三個？

徐賢秀英Tiff

屌

大個曬，真係唔認得佢地

我個名

歪鼻
仲要整到個人越黎越冇特色

但佢皮膚好似好好

要攞綿花棒先了到鼻屎

靚女邊有鼻屎

始終好掛住9個人

而家都露波